今日收到靚靚口罩

攞口罩出黎仲可以攞個袋黎袋cookies

唔好意思 借少少位嚟

熱狗?

嘩 見你斯斯文文估唔到係熱狗

呢隻手不得了